屌你老母，TB死全家！！

屌你老母， 點撚解有TB呢種生物

見到真係眼火爆

雖然好同情你
但係得罪問句 TB搶左你條女？
利申：試過

Tb真係好撚黑人憎

最撚憎就係扮gay

我認我提子

試過同個tb仲搞過野添，佢幾令但年零後大家唔夾之後散左。

講真果時都仲細唔識就佢，如果唔是應該會同佢結婚

Btw之後見佢capture 左件肥婆年紀應該大佢六七年諗返起都覺得自己做得唔好

俾TB搶女真係垃圾黎

識唔到女就賴tb

TB正垃圾 樣撚衰無撚用

有j都輸，正宗_ _ _

懶係串串貢先難頂，以為扮男人自己好撚型。好多小動作一睇就知係tb，男人係唔會咁做

見到標題 皮已正

負皮果兩個一定係TB

又多一件TB負皮

嗰陣懶係野放手俾大家冷靜下 不嬲都知有件TB煩住佢 過一牌我諗條女心軟 人一世物一世試下同TB一齊
收尾見條女咁on9 原本想復合諗深一層都係算 不過諗返起就有啲唔鋸

叫佢先生，sorry，你又唔係。
叫你小姐，sorry，你又冇忽似。
好難捉摸啊

“條女衰心軟” 呢句真係好笑 條條女溝仔溝tb都話自己只係nice d 結果咪又係發姣 係你先會信佢“心軟”

真係好撚難頂
同肥婆一樣咁撚7